呢個時候需要既是義氣！

首先要尊重前線人員既決定，因為唔係另一群坐係冷氣房而不食人間煙火既建制派一意孤行，迫市民不惜違法。
人家靠義氣去做一些前人不敢做的事，店主亦會為左啖氣同同理心，義氣站邊，不惜文宣義助，不能讓佢地獨立無援。
政權面對係有一群只是市民刑事毀壞，絕對不是暴動。大家有著4點要求，以犯法迫使政府回應。
政府如果還不回應，政府想行動想升級到哪一個層次才理會？
我相信而家仲有唔少和平市民的心底話：唔應該用暴力來要政府回應。但店主要反問，就是香港政府從不正視大多數人意願，咁仲有邊一種辦法可以令政府做到野？麻煩提供左確實辦法先好回覆呢條問題同俾自己思考一下。

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！